中西區區議會禁止中聯辦出席地區活動

中西區區會禁止中聯辦出席地區活動
民政專員：睇唔到請中聯辦有幾干預香港自治

報導：

中西區區議會在財務委員會上，通過停止邀請中聯辦代作為區議會撥款活動嘉賓。民主派質疑中聯辦派員出席地區活動，有滲透社區宣傳之嫌，亦不應讓團體以區議會撥款申辨活動作政治表忠。

民政事務專員黃何詠詩多次反駁議員，認為不能限制活動邀請嘉賓，需要與民政總署再作討論，又指「睇唔到請中聯辦有幾干預香港自治」。

動議由民主黨甘乃威提出，他發言時表示過去不少由區議會撥款舉辦的活動當中會邀請中聯辦人員出席，當中有介入香港地區事務之嫌，因此希望在《運用區議會撥款守則》中加入限制，在之後所有由區議會撥款舉行的活動中停止邀請中聯辦人士出席和作為嘉賓，並直言「佢（活動）要邀請就唔好批區議會錢！」

民政班人真係奶到好肉酸

由區議會撥款舉行的活動中停止邀請中聯辦人士出席和作為嘉賓，並直言「佢（活動）要邀請就唔好批區議會錢！」

民主黨百屌成材

哭𠹌咗

做下呢啲咪好

btw 《人權實踐報告》啱啱出左

香港眾志指人權報告反映美方一直搜集警政侵害人權情況

好

push

民主派就唔等於民主黨既

泛民納粹唔駛衝出嚟將光環塞落自己個頭

唔好畀班病毒周圍走

動議由民主黨甘乃威提出

請埋各國駐港領事囉

支持

點解冇人將果啲臭閪起底？

民主黨最近食錯藥,
依家又行得咁前, 之前就入中聯辦討論政改

叫民政署班狗官自己比錢囉

#5個撚屌咪撚再貼條柒頭出黎

掉轉如果搵陳浩天參與，就會俾人話政治滲透社區活動

其實請班支那狗出嚟再撚狗佢咪仲好玩,不過班垃圾見到成班唔係保蝗党都未必肯出,提早bam柒佢落鳩佢面就算

做得好

下次開呢啲會唔該去九龍塘廣播道三十號一樓a謝小華家開

可以照請支聯辦但要照請區議員
到時議員兜口兜面屌柒佢
下次咪唔再黎囉

叻

啱，要全方位反支那滲透

佢個閪比中聯辦屌爛晒未？

擁護基本法

抵死

認真講, 條女好淫, 仲好大食
申利: 睇相有十年經驗

撥亂反正

推

收到風，黑警希望美國國務院將就《香港人權民主法》在數星期發表前，香港越平靜越好

呢條撚樣垃圾頭一次開會又默哀又支持呢樣又同意果樣，但係到左之後幾次會議就開始黑口黑面玩對抗

你班閪官玩嘢唔開會，咪喺第二度玩返佢地囉，做得好

支那辦總部響中西區

甘仔可以選多屆立法會

其實由上年反送中開始已經改變緊,講緊上年4月5月嗰時
議會抗爭嚟講上年係民主黨最激進嘅一年

葉虎？huh?

good

個民政專員咁撚中意請支聯辦
叫佢自己拎自己人工搞活動請
區議會錢係公帑搞民生活動
關支聯辦叉事呀吊佢老母

Great

民政事務專員黃何詠詩

記撚住呢條DO喇

嘩屌講還講。。。。。

講真，有政治唔係死罪。最大問題係中聯辦作為中國官方代表機構，佢一出席，就會影響到『不干預香港內政事務』ge 原則，先係問題姐!! 搵民建聯，唔搵中聯辦，都冇問題格!!

民政即刻護主

Push

睇青楚小小啦

甘乃威ok架

方向正確

算行左正確一步, 希望之後更多類似條款

民政專員係乜水？
冇人選佢地出黎喎
唔該縮返入中聯辦個西度

support!

你估劉肛華入去真係做垃圾桶咩

做過愛
Tvb女主播結婚都請中聯辦d人

其他區都學下啦
感覺中西區好似好多第一步

thx

啱
以後又好似王志民咁 煽動班鄉黑打平民

所有區議會快啲照跟

黃何詠詩同志幹得不錯
英式文官？你班仆街公務員係共幹咋屌你老母

區議員做得非常好!

咁想請佢，叫佢辭職咪唔係中聯辦囉，到時點邀都得

民主黨吳兆康要求楊哲安收回中聯辦人員等同外國領事的言論，指責他企圖破壞一國兩制，將中國稱為外國，「我勸你收返個言論。」

正

中西區始終知識水平較高
素人好多都係三大出身

中西區班白鴿又唔係傳統白鴿，你睇許智勇就知議員間真係好團結

搞活動果個pic
唔請咪得lor
再唔係請完佢來 但唔記得安排佢上台

雖然無咩用

但撚狗咁撚又幾開心

咁勁鞦?

選舉近了，選完後又會縮返落老母個閪度。
每四年做一次人，以為大家都慣。

上年抗爭開始時，就好近區選。

民政AO狗：睇唔到，唔知道
唔好阻住我奶

共狗個屎眼好好味呀

香港民選議會行開啦

正~~

唔記得請上台呢個

D狗同偽人仲搞緊聯誼

啱！

有冇人記得新一屆中西區第一日開會，民政專員好聲好氣同民主派溝通，備受連登仔贊賞
跟住第二次開會就反面

或者請佢上台
安排佢講嘢 但時間唔夠 交番比活動進行skip左佢講果d嘢

狗嚟姐，上面落命令佢都要照跟

既然又睇唔到會干預香港 咁請美英等等領事出席活動囉

現今香港絕對不是一個兩制
所以香港人就要決心支持取消香港獨立關稅區地位
要攬炒、盡炒到; 我們向世界發出一個短訊~
"香港人視死如歸， 為全世界而犧牲是榮幸"
沒有破釜沉舟的決心 何以釋放被囚的手足 還有面目 面對死去的烈士？
還有show hand去到決勝局 、第五張牌 ;你仲諗住縮沙？ 我情願一生一世被罵漢奸、 也不願永遠活在共產黨的腳下。

停止中央政府干涉特區事務

入制裁list 啦仆街

哭𠹌咗民主黨做多啲呢啲咪好lor

因為果班人退左休

睇唔到佢有閪，即係證明無。

成個龜頭咁

A

其實只要攞住條基本法第22條就可以叫嗰個八婆